今日佛誕 歡迎各位無南超赫伯圖奈斯教既教友入黎參拜

無南超！

大家做左幾多附捨離超？

殊樂畢比

得一個教友

殊樂咇咇

鈴木上人

無南超各位教友

無南超超

伊織師妹